克里斯·哈里森，《单身汉》和《单身女郎》的长期主持人，因种族歧视争议将永久离开这档节目——据报道，他得到了一份重要的离职协议。 《单身汉》的粉丝们对克里斯·哈里森报道的八位数的分手协议做出回应 
 她发现，就像父母一样，树木在枯萎时也会送出一份诀别礼物——营养。 科学家与树木的交流|凯特·布朗| 2021年5月21日|华盛顿邮报 
 通常情况下，危机预示着事态在继续发展之前，从一个不确定的点开始分道扬镳。 亚马逊和甲骨文能教会印度公司如何度过经济危机|Ayon Banerjee | 2021年2月9日|Quartz 
 这些条款要求城镇给予即将退休的军官几个月的工资作为离职福利。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 在周四下午早些时候的一份声明中，First Look称波伊特拉斯离开公司是一个“自然”的决定，在她“决定离开公司从事自己的项目”后，她不再与公司续约。 劳拉·波伊特拉斯表示，她因《真人秀赢家》争议被First Look传媒公司解雇。 现在她开始质疑公司的诚信。 Sarah Ellison | 2021年1月14日|华盛顿邮报 
 在拍摄著名的红海分界时，雷德利·斯科特选择了展示海啸分裂海水的场景。 克里斯蒂安·贝尔:一个人的摩西是另一个人的恐怖分子|坎迪达·莫斯，乔尔·巴登| 2014年12月7日|每日野兽 
 临别时，我问她，如果非要选一个俱乐部给她留下深刻印象的东西，那将是什么。 琼·里弗斯:花花公子兔女郎不是荡妇! 2014年11月7日|DAILY BEAST 
 贝都因妇女穿着鲜艳的衣服和罩袍，她们的头发和布满头巾的眼睛都暴露在外。 沙特活动家Manal Al-Sharif谈她为什么要摘下面纱|Manal Al Sharif，促进人权| 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 像贝都因人一样，他们的脸和头发都暴露在外。 沙特活动家Manal Al-Sharif谈她为什么要摘下面纱|Manal Al Sharif，促进人权| 2014年10月30日|DAILY BEAST 
 在我离开的时候，我提到卡尔金的表演值得认真考虑托尼奖。 基兰·卡尔金的复活:一个不情愿的明星抓住聚光灯|马洛·斯特恩| 2014年10月23日|每日野兽 
 他猛地抬起头来，嘴角微微一笑，露出一口结实的白牙。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 那么再见了，沃丽德小姐。 离别是如此甜蜜的忧伤，我甚至可以说再见到明天。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 可以肯定的是，那时我几乎总是咳嗽得很厉害; 我敢肯定，正是这一点决定了他送给我的离别礼物的形式。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 当然，我很高兴地答应了，同时也给了一点临别的酬金。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 “马上跟上。”这是他对那个仍跪在拉贝克身上的人的临别命令，说完他也消失了。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼